理論蕭析：山東號下水

軍事佢都撈埋

收錢講野

收錢話中國

算啦佢

軍事佢真係堅唔識⋯⋯
唔好聽佢9up....

咁點解仲起戰艦